睇完新果套死亡筆記後覺得

松田個腦真係裝屎嫁

屌你老母留名